［1q題] 大陸人最常講嘅球星名

美斯

祝各巴打聖誕快樂

沒事兒.....沒事兒....

ok 7/10

巴打正解